尖沙咀連儂牆健康成長中！！！

呢個有用

[ 我都要攬炒！Email已出！！ ] 一人一信 強烈要求 美國及英國政府 向香港發出 第四級旅遊警示！！！

整合：

澳洲AUSTRALIA:

enquiries.hongkong@dfat.gov.au cc consular.hongkong@dfat.gov.au

英國UK:

hongkong.consular@fco.gov.uk

美國US:

acshk@state.gov

德國GERMANY:

info@hongkong.diplo.de

祝快高長大

大家print多啲簡體英文文宣，呢條路好多遊客

我見到好多內地人都很專心看

我見大陸人好有心機睇

係 遍地開花 開番大陸

要靠眾巴絲共襄盛舉

有用 推

推起 推到fill滿尖嘴隧道

Push

新連儂隊道

push